Для подгрузки шрифтов выполнить в консоли команду `npm run copy-fonts`

- `npm run sass-dev` - запуск сборки в режиме разработчика, с `watch`
- `npm run sass-dev-build` - запуск сборки в режиме разработчика, без `watch` 
